屯門人交通討論

有冇車去西鐵站
我行路去都40分鐘

巴士出九龍有未

有冇506
九巴停駛

我想知西鐵有未

【最新消息 05:20】天文台改發三號強風信號

九巴及龍運巴士日間巴士仍要暫停，直至另行通知

港鐵東鐵綫提供來往紅磡至火炭、火炭至大埔、上水至羅湖及上水至落馬洲站，另提供免費巴士E99來往紅磡至上水

馬鞍山綫、西鐵露天段、迪士尼綫暫停服務

東涌綫青衣至東涌、西鐵荃灣西至屯門暫停服務

天星小輪復航，維持有限度服務

新渡輪：中環至長洲早上7時逐步恢復服務、中環至梅窩稍後

新渡輪：港內航線及橫水渡周一暫停服務

機管局：全日取消889班航班，未來兩日航班仍受影響

國泰和港龍料航班運作將於周一逐步恢復

多班城際直通車受惡劣天氣影響取消

又無巴士 又無西鐵 翻乜撚野工

無話停應該有

荃灣西至屯門無
巴士又無
出唔到去架喎...

原來有話停

政府真係on撚鳩

點樣返工

個app廢架

姐係乜撚都冇

【港鐵】港鐵宣佈，今早大部分鐵路綫的列車服務已逐步回復正常，包括：觀塘綫、荃灣綫、港島綫、南港島綫、將軍澳綫、馬鞍山綫、西鐵綫、東涌綫、機場快綫和迪士尼綫。
東鐵綫方面，來往紅磡站至火炭站的列車服務，五至十三分鐘一班車；火炭站至大埔站，八分鐘一班車；來往上水站至羅湖站，十分鐘一班車；來往上水站至落馬洲站，十五分鐘一班車。
東鐵綫來往大埔站至上水站的列車服務暫停，港鐵會提供免費穿梭巴士服務E99，來往紅磡站至上水站。

另外，由於受塌樹和障礙物影響，輕鐵路綫610綫改道，將不停藍地站至元朗站；751綫改道，將不停藍地站至天逸站。505綫、507綫、614P綫及615P綫維持正常服務。
港鐵巴士方面，以下路綫的巴士服務暫停：K51、K52、K53、K58、K65、K66、K68、K73、K74、K75、K75A、K75S、K75P。506不行走屯門碼頭路段。K76提供正常服務。

啲鐵露天段停服務即係咩意思
唔停個站定即情去唔到露天站
東鐵西鐵嗰啲全撚部露天咁濟喎

夠鐘翻工啦

有西鐵， 搭緊

想入機場唔計的士係咪得機鐵

我洪水橋係咪無輕鐵

輕鐵好似淨係行屯碼到兆康

好多人湧緊去港鐵站 平時呢個鐘數都冇咁多人

發夢聽到 西鐵有限制行駛同東鐵收左皮

九巴全日都冇
即係得返鳩鐵搭

咩叫506不行走屯門碼頭路段 姐係邊撚度上車

獨市

係咪連邨巴都冇埋

住黄金大欖 點返工？

去貨運站係咪收得皮
搭西鐵去東涌都無巴士轉

返0800
決定訓多陣到0800先算 再同腦細講 交通交阻會遲到

元朗都有？

如果說邨巴唔開 = 玩完

說

南昌站出左事故障 可能又有延誤
隔離post睇到

全個屯門咁多村巴同特別車巴士無晒
湧晒去西鐵站就好睇

506不行屯門碼頭咁既係邊撚到上車 有冇人知

碼頭到底指碼頭站定碼頭區

而家MTR 東涌綫 入到東涌？

巴打早晨
我都好想知點返

我準備行路去西鐵

咁大獲
今次真係明知故障都要去搭

43號小巴有無

我已經頂左三十個鐘放工
大家加油

屯門去唔去到青衣

西鐵轉東涌綫

有冇人住黃金附近 乜車都冇好撚慘

即係西鐵可以出南昌了？

隔壁POST話東涌線上左車行得 10KM/H
仲要有時後退

荃西至屯門唔係收左皮咩？

巴打住黃金行去西鐵？

屌冇接駁車 要行去西鐵站
西鐵係咪出紅磡冇事？

通左啦

輕鐵去兆康上西鐵
不過唔知上唔上到車
逼爆

此訊息發放時間 : 2018-09-17 06:34
輕鐵路綫505綫、507綫、614P綫及615P綫維持正常服務：
610綫改道，將不停藍地站至元朗站；
751綫改道，將不停藍地站至天逸站。
其他路綫暫時未能提供服務。

巴打返咩工

Diu 我仲諗緊東涌點轉去機場

今朝睇乜鳩都無
城巴無狗巴無，狗鐵巴士無

屯門大把位得K車

點入掃管笏

成街都冧樹叫人返工
香港人命賤

住龍門居，506撚有位
行緊去西鐵站，大風到

西鐵

可能輕鐵車廠出車

on9物管

屌 巴打
我一陣都要行

起身番工啦

家陣行去西鐵站好似玩障礙賽咁

條路好刺激

巴打我一樣
係咪真心要迫閪鐵

屌不要再說啦 點解要返工啊dllm

有無巴打報告下閪鐵狀況

城巴 S1 同S56 有限度服務

屯碼一架出九龍巴士都無
湖山路皇珠路塌樹行唔到巴士
On 99

良景是咪唔使諗，唔會上到輕鐵

加入閪鐵大家庭

資訊亂鳩哂
而家係咪西鐵屯門去荃灣西一段已經通車？

同路 我仲要返觀塘

城巴有冇服務呢

由屯門輕鐵==>西鐵==>荃灣線==>觀塘線去彩虹
可能早出門口
暫時冇事

西鐵仲諗住會好多人 原來同正常人流一樣

一早宣佈冇九巴

一樣 良景觀塘

頭先等巴士啲人仲有冇等緊

其實開個九巴app都睇到冇車啦

而家仲早。

冇問題
因為我現在返到彩虹

打完風都唔睇下新聞 仲去排巴士真係on9

兩架都唔經貨運站
唔通要入到赤鱲角行過去

住天水圍中間 行又唔係 唔行又唔係

利申 番左屋企

田景返西半山
已決定射沒

死哂巴士預d人都會早出同去哂西鐵

Hi
預左遲到，慢慢返

同問

其實好撚危機，D樹冧到

係比平時小 平時我0634兆康已爆
今日好暢通

巴打會唔會番

仲有on9等巴士

村巴GG

龍門居行路去西鐵 左閃右避腳板都行到痛

輕鐵班次如何

搭開252B

我屯碼去市中路線無問題
輕鐵

好恐怖 西鐵點解可以比起平時快咁多

好彩仲有614p去兆康 唔係要行馬路

多極都係第1個站，上到車嘅
再晏d，後面果d站就等含撚

天水圍已爆車

波已射
唔想搵命搏啊

利申：搵埋同公司住屯門既同事一齊射波

屏山至藍地麻煩行路去西鐵站🌚

掙扎緊

小巴落富泰

我返工點返……

友愛係咪都係行去屯門站好d?

問左良景會有班邨巴出灣仔銅鑼灣，只限頭班車，其餘班次已停

返荃灣寫字樓..

我老細話路面未清理唔使返 ha

好彩問下佢...

不過就算返到 無人落單加司機送唔到貨都係坐1日

行啦

我覺得搭頭班車果班會坐到頭暈
實唔知兜成點

無啦
屯門出市區無狗巴無城巴

有751

行去都係果幾分鍾 一定行啦

岩先起身
想問吓輕鐵706 係咪停
停左我都返唔到工

同埋城巴而家係好多都停?
我屋企人要搭城巴962
但係好似搵唔到消息停左

無巴士啊 坐鐵啦

一無巴士真係好撚慘

呢架應該直出灣仔

岩先見到樓下有村巴仲行緊
都唔知係咪真係通到

返黃金海岸點返

龍鼓灘好似連K52都入唔到, 係咪可以疊埋心水訓教

有冇k52

聽講k車得k76

港鐵巴士方面，以下路綫的巴士服務暫停：K51、K52、K53、K58、K65、K66、K68、K73、K74、K75、K75A、K75S、K75P。506不行走屯門碼頭路段。K76提供正常服務。

想問下輕鐵614有冇問題會唔會塞係到

其實道路上黎講 屯門公路, 3仔, 西隧係無事既
可能真係慢少少
只不過公共交通工具就停左

西鐵三分鐘一班車 密到仆街

好撚彩樓下架邨巴有開

小巴43有冇開

西鐵兆康都上唔到車

K51 只行富泰至兆康

大把人搭倒頭車

求圖

西鐵頭先一班車等左12mins

輕鐵都上唔到

屌我又係返果頭 去到屯門之後完全唔知搭咩返

坐返轉頭再出九龍，咪屯門班友上唔到車囉

有人話3分鐘一班

屌我都星期六晚到依家都未收工

真係有咁多車？

好密喎
可能元朗 錦上路上唔到車

好幸福啊屯門人 一落波就有車

老闆：點解個個都返到工你咁遲

利伸：有同事行30分鐘去西鐵站等開車

我真係睇住佢寫三分鐘一班車 講大話全家生癌死
另外兆康上唔到車既巴打去車頭車尾啦 我五分鐘前先係兆康上車 而家去到朗屏都仲有位上下車

43小巴有冇開

輕鐵元朗天水圍暫停
得屯碼到兆康果段

嘩 半個鐵前 上西鐵
都無咁多人

係咪無晒巴士？

仲有西鐵？

有冇link?

同平時差唔多

話咗嗰時仲早。

【山竹襲港●交通狀況】九巴及龍運日間唔開 東鐵綫大埔至上水暫停

預巴有無開？ 想坐小巴出油麻地

邨巴竟然有

天水圍站已企滿

中間點上唔到紅van

有冇村巴？

屯門去唔去到九龍灣

西鐵，同你一樣

唉電視冇電 死死氣去搭輕鐵轉算

有 無咩人搭

唔知點返大埔

返九龍灣有排轉啊

有冇小巴去上水

K51 來往 富泰至兆康 有服務

唔該巴打
打風唔擔心安全 擔心點返工 香港世界第一

首先輕鐵去西鐵站。。再轉西鐵到紅磡再去九龍塘再地鐵九龍灣屌你。。

yes

真係有？

個app教我美乎轉太子轉

why

睇下到時啲人流點先決定

龍鼓灘撚表示 被困村內

成功由屯門去左南昌
東涌綫大獲啲 好多人

火車好似收收地皮 美孚轉應該穩陣小小

美孚轉太子轉觀塘綫好順暢

你唔識行路呀？

搭左早一班村巴 屯公仲順過平時
結果早左成個鐘返到

去兆康既輕鐵多唔多人 諗緊岀唔岀門口

射波算

荃灣上大欖封左，仲可以點入元朗？經上水？

我見到有人等緊961

較早前見到2架506喺龍門居巴士站standby

仲有村巴咁好野

六點幾出門口

去搭輕鐵條路塌樹塞咗 要捐嚟捐去先過到

好撚惡劣

成班含家產行出路邊截DC
入面排左十鳩幾個人on99咁等

利申 行左10分鐘去搭輕鐵算

去到西鐵地鐵

黃金海岸個邊係未已經唔洗諗

d c

美孚轉紅色線 正常
唔算迫

坐緊66m

天水圍已經上唔到車 塞死晒月台 又開唔到車

唉

太子紅線二班車綠線先黎一班

今日要復工係錯誤既決定
由林鄭帶領既垃圾政府又等俾全香港屌啦

等緊60m出荃灣轉地鐵

決定飲個茶先

好彩屯門上到西鐵

屯門返碩門 集思廣益

係咪西鐵到紅磡>東鐵沙田>行返去碩門

又熱又焗

未有紅van 咩？

好彩唔使返
利申屯門去ust

屯門都上爆啦

好彩有位坐

入流浮山條路而家入唔入到

屯門西鐵站而家係唔係塞爆

啱啱經過天水圍 到朗屏都仲有位上喎

車頭只係坐滿人

各位有番巴士啦其實
過海 去九龍灣 旺角 荃灣既巴士都有
講大話死全家

係人多啲 一班車就上到

咁你準備死全家

見到有961過海

我宜家坐緊 無乜人搭

過海可以睇app仲有實時
九巴未有 不過好多都行緊

係咪無輕鐵

0846

962x 迫唔迫
諗緊行唔行去龍門居搭

有506 西鐵仲好少人搭 係咪大家都困住左喺屋企出唔到黎

住下路 冇曬接駁巴士根本出唔到嚟

屯門點出太子ssp

有冇人知 506 唔行屯門碼頭路段即係邊度開始行

幾時先有返K5 1238
返唔到屋企

而家九龍有冇車返屯門

k車有返未

有無屯碼撚搭59a/m
想知要排幾耐

60X

村巴

有冇人知西鐵依家咩料？

無問題

兩架都有
唔係點解有60X 反而無59X

聽朝番機場0700 點算好
通宵車都唔知有無

唔該哂巴打
封路?唔喺個頭返工 睇吓有無其他巴打知

觀塘可以點返屯門

我個架58m 唔經荃景圍， 可能改左路